* Boookman

O Bookman é um sisteminha que estou criando para estudar a linguagem Lua onde posso gerenciar (adicionar, alterar, excluir, etc) meus livros.

Ps.: Enquanto o projeto fluir (se fluir) vou adicionando novas informações no arquivo readme.